我屋企人係外國上唔到連登

連仔團隊，唔知係咪我屋企人係外國用我acc所以覺得係suspicious activity block左佢ip...

因為個acc我有俾屋企人用，唔知有冇辦法俾返佢上連登呢?

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

連仔block晒你地了

連仔 呢個係香港人俾你既最後通牒

係new Zealand覆緊你，你搞清楚先好

我屋企人係finland, how come

請以電郵與我們聯絡

係奧地利既我仲上到

我係芬蘭上連登，完全無問題

西班牙上連登👌